Эта программа презнозначена для хранения контактов
Для запуска выполните с помощью Python интерпритатора contacts.py
В открывшемся диалоговом окне у вас дбудет возможность:
Добавить контакт
Изменить контакт
Удалить контакт

